六月九日遊行的精神領袖，竟然是.....

係你呀！ 差你一個就可以改變香港，無論係遊行、抗爭、提供物資，你都可以搵到屬於你嘅位置！

又沉底

6/9，香港人，銅鑼灣見

Push

民陣呢？
蘋果日報呢？

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！